前日我阿婆語重心長咁同我妹講

:婆
:妹

:阿妹幾歲啊
:19囉
:19？？？咁大個？拍拖未？
:緊係未
:點解未拍拖，你啊，唔好好似電視個咩欣宜咁啊，咁大個都仲冇拖拍，都唔明點解佢老豆咁OK個女會搞成咁……

我阿婆係咪係老人院日日上連登

做咩姐你

真事嚟，我心諗點解連老人家都咁講